鍾意咗一個人

感覺會愈陷愈深 好想抽離

點解要鍾意一個人都咁辛苦呢？

喜歡就去強姦

佢對我好忽冷忽熱

有無人會一時覺得鍾意到要死，一時又覺得無咩野

好憎忽冷忽熱

唔好將佢成為你諗嘢嘅中心點，即使你對佢有好感，唔好圍住佢轉，放開啲諗啦

你都試下主動啲啲 比signal 佢囉

因為自己鍾意咗個唔應該鍾意嘅人